{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74765&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평포쉬카라반&풀빌라"
    },
    "text": "キャラバン間の間隔が広いため、プライベートな時間を過ごせるペンションです。全室温水プールを運営しており、旅行者の皆様も楽しくお過ごしいただけます。リアンリーCCは、車で25分の距離にあり、ア千ムゴヨ樹木園は車で28分の距離にあります。 ア千ムゴヨ家族動物園は車で29分の距離にあります。入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車可能です。個別温水プールは5月にオープンし、利用時間は5時から20時までとなっており、水泳中に水泳帽と水着を着用してください。 また、乳幼児は保護者の同伴が必須です。売店やコンビニエンスストアもあり、ブルモンセットやバーベキュー施設も提供しています。バーベキュー施設をご利用する場合、セットが25,000ウォンで、屋外バーベキューは40,000ウォンです。 利用時間は5時から22時までであり、バーベキュー場を利用する際は天候や季節などの理由で利用が制限されることがあります。薪が0kgの場合でも火鉢セットを購入することができます。利用施設の確認事項やその他の事項ですが、23時に消灯し、マナータイムが始まります。他のお客様を配慮し、必ずマナータイムを守ってください。 また、定員を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。未成年者は必ず保護者同伴が必要であり、ペットの出入りはできません。 当該の画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。客室内では火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールは天候やペンションの状況によって営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには温水プールがありますか？",
            "answer": "はい、全室温水プールを運営しており、利用時間は5時から20時までです。水泳中には水泳帽と水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には観光スポットはありますか？",
            "answer": "リアンリーCCは、車で25分の距離にあり、ア千ムゴヨ樹木園は車で28分の距離にあります。ア千ムゴヨ家族動物園は車で29分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットは25,000ウォンで、屋外バーベキューは40,000ウォンです。利用時間は5時から22時までで、天候や季節などの理由で利用が制限されることがあります。薪がなくても火鉢セットを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのマナータイムについて教えてください。",
            "answer": "23時に消灯し、マナータイムが始まります。他のお客様を配慮し、必ずマナータイムを守ってください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような食事の調理ができますか？",
            "answer": "定員を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災の危険性が高いものは使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災発生の危険性が大きいものは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 508
    }
}